Pret 係唔係黃

成日幫襯但都冇聽過人話佢係黃

連鎖店有幾可係黃最多叫兩邊都唔出聲

一直以為佢地無立場

外資？